台美國防會議首在台舉行 北京緊張

面對大陸持續打壓，台美加強軍事交流。台美國防工業會議打破多年慣例，不僅由原來每年舉行一次改為一年兩次，還首度從美移師台舉行，是16年來首次，北京大為緊張。

多間軍火商出席
中央社昨引述知情人士稱，本年第一場台美國防工業會議預計5月在高雄登場，主辦方台國防產業發展協會及美台商會下月將公佈詳情，料重點將在造艦、航空太空與資訊安全等三大範疇，洛歇馬丁、雷神及英國航太公司等美、英軍火供應商均有意參加。至於美方派出何級官員與會格外惹人關注。去年的台美國防工業會議（圖），美在台協會主席莫健和美國國防部負責亞太安全事務的代理助理部長赫爾維等人為美方代表。
消息指出，台美國防工業會議今年開始將一年舉行兩次，上半年在台舉行，以廠商對廠商的技術交流層面為主，雙方官員溝通交流為輔；下半年在美舉行，集中討論台美國防工業政策。台美國防工業會議2002年開始至今都是每年10月左右在美登場。去年台美國防工業會議，台國防產業發展協會與美台商會簽署合作備忘錄，預計今年4月或5月將在台北舉行會議，以深化雙方國防產業合作。本港《南華早報》昨引述內地台灣問題專家稱，美國高官一旦赴會及美國國會通過《台灣旅行法》令美台高層互訪成真，均是犯險行動，或令台方以為美國支持台灣獨立。

支那成日講：自古以來台灣係中國領土
如果係屬實 有咩好驚！？

成日都係《南華早報》出專家

內地台灣問題專家

人唔笑， 狗都吠

最近歐美真係越來越多動作針對中國

斑馬養肥左中國，自大狂就要控制中國。
普京就做埋陰濕野，成日都推維尼開戰，維尼知道邊個出頭邊個死，就想氹金仔出手。金仔一打美國，維尼即時收台灣皮。

金仔都知自己出頭自己都會死呢

日日都緊張架啦

所以同文在寅修補關係
文在寅,金仔 都知道比人擺上台
根本南北韓都唔想打

佢好明白收一大筆錢全家移民去美國，比左個難鬼北韓美國又有咩所謂，但中俄兩國既殺手幾撚利害，佢阿哥咁低調都比人做低左

講到美國為左應付北韓就理唔到台灣咁
你以為捉象棋咁棄車保帥咩

乜佢阿哥唔係俾佢做低既咩?

精人出口笨人出手, 金仔玩政治仲高班過維尼呀! 推個妹訪韓馬上離間美韓關係, 制裁氣氛即降溫, 維尼只識到處點火頭, 自大成性又唔識耍手段, 一帶一路又常常碰壁